MON POST狗入一入

非常同情 因為你地只係被政府逼出來既怪獸!
狗都有性 你地行為連狗都不如! 冇道德底線

要記住! 你地既仔女長大 唔會因為你地係爸爸媽媽作為警察既角色 而放棄民主自由價值!

你地仔女做唔到警察 將來佢一樣面對呢班由你親手造成既怪獸、更暴力既手段!

而我亦唔相信 你班垃圾狗會叫自己仔女長大後 走去做警狗!

今日你點對待香港市民 他日百年歸老 你地只能眼白白睇住自己仔女受苦! 生存係無法無天既暴權當中!

呢個惡果係你班惡魔造成!

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊